大家會點做？

我始終都係覺得 嘈交唔好太衝動去樓下cool煲
佢唔中意 一定會覺得好煩
如果佢衣定唔肯見你
應該都要打定輸數

咁婆媽 成個女人咁嘅

咁夜一個女仔係街 仲要係自己女朋友
咁都忍心？

當一段關係開始畀人食住

之後相處你都會唔開心

要勇於同佢講清楚自己感受，同陸某講無用

啱 肯見你都係果晚同你扑野 扑完第朝再嗌分手

同ex分手嗰時 我都有走去佢樓下搵佢
佢無見我

淨係個幾鐘
我等佢嗰陣有不斷message佢
最後佢叫我唔好chur佢 佢考慮吓

分手

你男朋友咁幼稚，揾個成熟少少㗎啦

做過愛未先？